有無人食過大麻

發夢食過 好興奮好舒服

哦
好威威？

唔係

咁你返屋企含撚啦

好relax好想訓wo

天光喇！

smoke weed everyday

食過。時間好似停止左咁. 會唔記得上一分鐘發生既事, 同埋少少野會笑好耐.
利申：外國撚成日同鬼仔食